# techie-osgi-client

## Cliente de osgi

Bundle que consume el servicio expuesto por el bundle "techie-osgi-service"

## Instalacion

En el servidor karaf ejecutar el siguiente comando
´´
install mvn:com.pnt/techie-osgi-client/1.0-SNAPSHOT
´´
